
2012-01-18t15:30:0z
dunya
türki  ırak ara ticari  ekonomik işbirliğ imkan geliştir  firma dış pazar pay art sağla amac kuzey erbil kent türk ticaret iş forum  mamosta saad konferans gerçek görüşme türk  kürt iş adam birbirlerini tan fırsat  ekonomi bakanlığ koordinasyon güneydoğu anadolu ihracat birlik genel sekreter tarafından düzenle forum katılım yüksek ol ilişki gel iyi seviye gösterge olarak  iş forum  çeşitli sektör faaliyet göster yakın firma bir   forum öncelikle türki  kuzey iş  yatır ortam  olanak yatır proje  bu tür görüşme yaralı bul belirt erbil ticaret oda başkan dar celil hayat bu görüşme biz  çok önem   bu toplantı devam  türki  büyük bir ticaret hacm var  daha  büyü dostluk  ilişki geliştir  bir   bu toplantı ilişki deva açı  çok önem  toplantı katıl uğur serdaroğlu inşaat usaş genel müdür mustafa erdoğan  şu değerlendir  bu tip toplantı  bu işbirlik ülke açı çok yarar   firma adına devlet desteğ  alarak yurtdış çok ciddi yatırım  adım güzel iş çıkart  bölge resmi temas bulun ekonomi bakan zafer çağla  kuzey ırak yerel yönetim başkan mesut barzani  kdp başkan yardım neçirvan barzani  ikil görüşme gerçek  erbil iş iştirak  forum türki  ırak ara ikil ticaret hacm yıl ilk aylık dönem bir önceki  aynı dönem göre yüz bir art  do seviye yüksel dikkat   ülke ara ticaret hacm yüz fazla kuzey ırak  türki ara gerçek dikkat  ırak halen en çok ihracat yap  ülke konum  forum açıklanan rakam göre ırak pazar yıl bugün  yakın türk müteahhit firma tarafından proje  söz konu iş toplam değer  abd do  yıl üstlen proje tutar   do olarak  yetki ırak toplam proje bedel bakımından türk müteahhit firma yurt dış en fazla iş üstlen birinci dünya genel beşinci ülke konum ol dikkat  
